虽然不是每个超级碗的赌客都会变成一个习惯赌徒，但雅虎的高管们相信，它的生态系统可以把吸引来的许多第一次下注的人变成回头客。 “踩下油门”:雅虎体育在首次投注者中发现了巨大的行动欲望 
 这是参议院少数党领袖米奇·麦康奈尔针对前总统巴拉克·奥巴马的策略的直接重复。 共和党人有夺回权力的策略。 以下是它可能失败的原因。 保罗·沃尔德曼2021年1月27日|华盛顿邮报 
 这使得出版商可以向读者重新营销，让他们重复购买，并提供品牌商品，进一步建立商业品牌。 2021年每个发行商都应该考虑的五种商业策略 
 政府官员封锁了街道和一些大型公共区域，希望防止上周的混乱再次发生。 几个联邦机构的监察长对国会大厦袭击事件的安全和情报展开全面审查。德夫林·巴雷特，米西·瑞安 
 这种重复收入的利润率也很高，成本不到20%，预计在我们的平台上每年增长超过30%。 家居服务平台玄关收购四家公司 
 这一次，如果西方媒体再重蹈覆辙，那将是最大的错误——绝对是最大的错误。 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 保护组织和FWS之间关于黄石灰熊命运的斗争即将重演。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 2007年，曼哈顿的一名窗户清洁工从47层楼的高处坠落，不知怎么活了下来，但这样的奇迹不太可能重演。 2014年11月13日，世界贸易中心一号楼的救援 
 《太多的厨师》还鼓励重复观看和逐帧仔细检查。 吉米·坎摩尔(又一次)恶作剧孩子，泰勒·斯威夫特1989年的有氧运动，以及更多的病毒视频|每日野兽视频| 2014年11月9日 
 就像他还是个孩子的时候一样，他会重复国父们和上帝的教诲，直到他明白为止。 林肯是开国者的明显继承人|哈维·j·凯| 2014年10月22日|每日野兽 
 在你重复了关联之后，再重复两个极端，这样——“锚”……“支撑”。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 似乎有必要把这句话重复一遍，以便开始这一系列的雾凇。 乔叟作品第一卷(共七册)——玫瑰传奇; 小诗|杰弗里·乔叟 
 能够随意背诵伟大的诗歌，就拥有了一种在你的声音还在的时候可以随身携带的财富。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德 
 那个地主受了良心的打击，急忙跑出去跟在传教士后面，实际上是请求他再来一次。 阁楼和花园 巴兰坦 
 一个迂腐的家伙在一家小酒馆里要了一瓶白葡萄酒，侍者听不清，叫他重复一遍。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种